到底邊個會先拔頭籌，衝出來話關注47名民主派人士不被保釋，呃光環？

拜登？聯合国？